好撚慘，比女賣甩之後電話whatsapp唔覆

勤晚約左佢睇戲，等佢放工接佢果時就話有電話行開
再話等緊個唔熟路朋友拎野比佢，咁我自己先行去車站
點知跟住成晚電話唔聽whatsapp唔覆
而家個8婆都仲未起身，勤晚whatsapp話佢過份

諗住呢幾日唔搵佢住等佢搵返我
禮拜未都未識搵我就伏佢放工問下咩事

雞

勤晚係唔係即係勤力既夜晚？

打電話嘈醒佢啦

係咪男人

會唔會係因為你字都打唔好所以費時覆你？
直接屌樓主好過

長期靜音連機都唔震，屋企人都搵佢唔到

昨晚囉

照下鏡啦 俾你約出黎係個暗瘡肥婆你都閃人啦😂

我係男人，佢賣甩我之後嬲嬲地去襟鐘仔

你都on9行左個幾月啦

唔好係佢面前死狗就得

今日件事加而家反應，妳好過份
妳有無野想同我講返？

我昨晚咁whatsapp佢
個八婆頭先已經起身都未覆

Whatsapp頭像del鬼左佢張相

妳你老母

做乜咁慶